一人一個睇完好沉重的電影畫面(2)

唔小心1001咗
照開先

Post 1:

睇個陣勁心酸

一早知無結果嘅愛情係點

Her

屌 睇一次喊一次

新宿事件

其實成套野都好沉重
Sunshine

當然唔少得

當之無愧

當時睇呢套野以為會係rocky呢d好熱血既戲
個時睇完個人真係灰到極點

呢套野後段睇到我O左

有D暴走FEEL

Bicentennial Man

wonder

"Forget it, Jake. It's Chinatown."
一句對白就完美總結咗追尋公義係如何徒勞無功，無力對抗嘅人只能抽身離開"forget it"，Roman Polanski + Jack Nicholson + Faye Dunaway簡直係完美組合。基本上睇親黑色電影都會覺得好沉重，但波蘭斯基用唐人街宛如存在於美國法律之外嚟象徵公義不彰、法律名存實亡嘅手法真係勁出色。

算唔算電影畫面

戀 空

一念無明，曾志偉係天台喊

來套冷門野

同一套戲 貼多張

活著 全家死曬 得返隻牛

喪屍片

睇親都好sad

take riley to the moon

呢套係由一開頭拍門嗰吓沉重到尾

係既

呢套新啲

人搵戲！！

講個女人同佢老公有個女/仔 但個老公偷食又會打佢 好似係打得既 跟住個女人就決心訓練自己 令自己變得強大先可以報復個男人 臨尾成功打鳩佢老公

外國戲 女主角唔係白雪雪 短頭髮

好細個睇到宜加好想搵得返套戲 戲名好似4個宇

Here's to you, Nicola and Bart
Rest forever here in our hearts
The last and final moment is yours
That agony is your triumph

Forrest Gump企係Jenny 墓前

越戰題材電影中既經典
同朋友一齊睇碟 前半段都可以嘻嘻哈哈
一去到後半段就全部人都靜曬咁睇

過咗幾十年先還個清白

咩名？

fullmetal jacket

Fury，上個post有巴打post過最後battle嗰幕
明明可以唔洗死但Brad Pitt堅持守條防線，死剩Norman一個，個鏡頭俯視咁影住架Fury周圍啲德軍屍體+背景音樂... 好鬼sad

咩嚟

呢幕完左之後播mad world

About Time

Me before you

Titanic 重現昔日光影

Enough

希望唔好有人再po mcu d垃圾

咩黎

好想睇返， 邊度有

lm

好熟口面

In the Name of the Father？

Attica! Attica! Attica!

請問呢套係咩？

Omfg... 非常感激不盡...
我自己搵左好多年.... 名又唔記得人又唔記得...

小偷家族

當祈禱落幕時

RoboCop (1987) 鐵甲威龍
Murphy俾壞人當靶咁射

係，其實更沉重嗰幕係個仔響監倉度鳩叫
不過搵唔到圖

上帝彷彿已離棄這片土地...

Al Pacino演技好癲
但依家要淪落到拍好多鳩片

講到有幾難幾難 無主角做唔到個任務 最後㩒個制就得

㩒完會死

Blue Valentine
sad到仆街

T2: Trainspotting

Cinema Paradiso

Chinatown

Boyhood

Arrival
知道自己12年後，男主會離家出走同死左個女，有得選擇都依然同男主一齊，因為佢知道12年裏面都有好嘅回憶

周星馳 月光寶盒 最尾嗰幕 呢排喺netflix再睇返先知原來愛情片嚟

上個post見到 呢套咩戲？

lady bird🐦 睇左一半已經覺得好撚重

惡魔人

jenny係臭雞

玩到爛哂先搵阿甘埋單
失蹤一排出番黎又話個仔係呀甘既
十足十d騙案咁

I am legend